日本讀書 買部打機NB

朋友去日本讀書 成日用電腦
想買部打到下LOL 剪下片
仲會打下單機game e.g. ANTHEM/GTA
不過唔洗開高效 順就OK
畢直 12000 HKD
BTW 要比到信用卡分期

應該唔會攞出街

1050ti
咩年代

你估你唔提anthem就真係唔計？

Dell 15G7-R1762

好推唔推推acer
樓豬係其他post串過你？咁撚大仇口
2050都出緊仲9000蚊買1050ti

asus tuf gaming fx505

BTW我個人就唔係太推薦打機NB
不過你朋友係拎去外國用就無計
因為我覺得要打機又要長期充住電 舊電一年都唔洗又打柴
你唔充住電打 效能又差
又要屈住係個10幾吋既MON到打
禁住個咁細既鍵盤仔

考慮下去到果邊乖乖地讀書唔好打機算啦
買部5 6千左右算數

20系列好似可以用耐d 1050玩多一年都未必夠力推新game